[要人！］8月5塞東鐵綫

請推❗️聽日7:00❗️
大圍站 7卡滿就去頭尾
無dress code 平時返工裝扮
最好帶口罩😷
Tg group:

推啊 屌 大埔友呢？
成個隧道都整到 唔撚係唔塞鐵啊？

推

求幫忙，7點半前塞到東鐵唔洗開工

push

推啊 香港人一齊贏！

推啊

我要罷工

塞

Suck啊屌

咁北區人點出大埔？

其他車啦
早啲出啦
一早講左全港大塞車架啦

大埔北區沙田人出黎！！！

120萬人口呀你地！

唔好用8達通！買最近你哋嗰個站嘅飛就得！

一陣見

其實我想問下跌野落路軌會點？

唔好跌啲布呀 可樂呀 阻開車既野

出嚟啊！

繼續推

7點？會唔會太遲？

轉左gp link !
請推❗️聽日7:00❗️
大圍站 7卡滿就去頭尾
無dress code 平時返工裝扮
最好帶口罩😷
Tg group:
麻煩sd比身邊朋友

冇轉到啊 照原本條link